c朗國際賽入球紀錄好驚人

原來對法國、德國、巴西、英格蘭、西班牙、意大利、智利未入過波

安道爾屠夫🤯

小花就咁

但人地歐國杯冠軍

啦啦隊

咁對賽紀錄有幾多場？

未入過香港波，小花入過，小花又贏

一個61一個81都叫少

一向覺得小花無得比

個表減咗12碼，頭鎚同tap in未？

突登提智利都唔提荷蘭
另外對西班牙明明入過

Tap in唔計
12碼唔計

講起西班牙就諗起蘭尼個撚屌

反而想知點解葡萄牙會對過北韓

係咪10年世界盃

岩岩google完？

10年世界盃

😂😂

不了 阿朗有踢嘅世界盃應該得061014
14嗰陣時仲有北韓入咗決賽嗰段片
所以應該得06同10
但係06冇乜印象

笑4

阿梅入到香港兩球

歐洲出名多魚腩

美斯入四球果堆對手

係南美先識入

南美洲世盃外對得多, 入得多, 好正常

屌
小學雞上連登

你盲架 ？

法國、德國、巴西、英格蘭、西班牙、意大利、智利

荷蘭係邊

個球必入比爛泥激死
C朗好彩有比比呢個戰友

4球呀屌你

佢智障姐

呀朗連港隊都入唔到，辣殺

我咪係話緊樓主突登唔提牙朗對同上面同幾隊同lv既荷蘭入左4球,反而拎低半班既智利出黎講

似你

吊你牙

啦啦隊都冇得做

睇圖咪睇到
我淨係表達佢冇對嗰啲入過波乍嘛

今次我都要幫x抗體

岩牙，俾阿朗入4粒已經係弱隊啦，計黎做乜

NO

而家隊荷蘭咁廢 唔計啦

瑞典果場痴撚線

大佬一個南美一個歐洲 咁梗係c朗對多啲歐洲架啦
唔好講到南美無魚腩無弱隊咁

人哋講緊牙朗對邊隊未入過
點解要講入過果啲呢？

bale完勝上面2件啦

對住支那雜牌軍拎到hat trick

新嘢，荷蘭唔計

都唔知邊個盲

你又入咗幾多呀
偽世三